dlgh 熊軍

249牛死守
歡迎bin c

等食牛扒

睇熊軍post好似睇tvb套師奶股神咁

希望樓主贏到開行

大家咁話

249硬淨啲定美國隊長個盾硬啲？

我覺得係249

岩聽抵你贏錢

坑爹！

係 只要有人唱淡 就會有人打J

嘩屌
大佬唔好搞鳩呢個post

驚西

屌......

Dlgh